如果你覺得好嬲既入一入黎

我p牌想屌隨便屌

但我想問下依家好嬲既你，我地當初為咩要上街要發夢？

為左黑警？為左公安臥底？定為左意見分歧既手足？

以上只係我地追求五大訴求時所衍生出既問題，唔好俾仇恨控制自己，打死任何一個人唔會改變任何問題，我地要既係五大訴求

請大家做每一個決定前記住五大訴求，唔好令被捕或受傷既手足白白犧牲...

Sorry for 1999&P牌